核彈都唔割，但係咪要搞個中期檢討？

不過勇武同和理唔好互屌，一齊傾下下一步啦好嗎？
兩邊都唔好淨係覺得自己果套岩，be water be humble。我地而家創造緊歷史，冇人知點做先一定岩，所以更需要吸收唔同立場既意見。勇武係矛，和理係盾，是但一邊行得太快太慢都冇用。如果冇勇武個運動去唔到今日，如果冇和理非警察同政府會連少少故技都冇（佢地都仲係會見鏡頭就收下手）。
求下大家真心討論下點做對個運動最好。

推

我同意係時候做個檢討

反思下有d咩可以改善 又或者帶d新既元素

令到個夢發得有效率d

支持理性討論

可以勸的話不要X

pushhhhh